每次幫襯無自動販賣機既大家樂，都係一次挑戰

話說大家樂幾個月前出左個會員計劃，係抵屌既幾次就有5蚊現金扣，用機買係好順暢無問題

但如果幫襯開嗰間係得阿姐收銀呢，你既人生已經玩完左一半

唔知係佢個員工陪訓programe on9定我幫襯開嗰幾間阿姐on9, 當你行埋去如常落單 ， 落好哂諗住拍咭俾錢 個阿姐會問你一句：是咪會員？ 當你答係的話， 你既人生已經玩完左一半， 如果你係買超過1個以上既餐， 你另一半都可以宣布玩完埋

： 係呀，係會員呀

： 你係會員要一早講呀嘛，拍卡啦！

係呀，係要你主動講， 佢唔會主動問， 之後佢會重新入過哂你落既野， 如果你買多個一個餐， 佢仲要重複做多次，咁on9既系統真係第一次見

第二次醒目， 主動乜都未講 就講左係會員先，阿姐竟然會lag機

有冇大家樂PR喺度，可唔可以醒目d唔好搞到咁奇怪呢

係你on9呀

成30歲咁大個人仲學人食大家樂? 仲要帶埋女朋友食?!
呀姐一見你一事無成緊係撚返你幾個鐘

幾十歲人仲要食大家樂都算。仲要貪埋d濕9會員每星期慳幾蚊。個收銀阿姐自己都唔會貪
利申：食開大快活

又話唔會問，又話拍卡比錢前問係唔係會員

咁姐係問定唔問

30歲讀寫障礙

一埋去只會問你食d乜 , 你落好哂臨俾錢時, 阿姐就會問你係咪會員,

你答係的話, 佢就會黑鳩你面講 你係會員就一早講呀嘛, 搞到佢要cancel 哂張單由頭再打過.

一開始諗住係個別事件, 點知好多間都係咁, 唔知係個培訓問題定點

屌, 要儲幾個月錢先夠去一次架

不嬲都同佢講：係會員，逐個買，扣分
好易

我樓下嗰間就好少甩碌
係試過一次個阿姐發緊夢唔記得問我
我嘟完佢先話唔記得咗問係咪會員

我諗住好易搞架啫
咪cancel上個$54 transaction
$54個餐你㩒多次咪得

點知原來唔撚係咁
佢要$10 $10 咁入五次
當有凍飲又入多$3
淨返$1我都唔記得佢係點㩒到出黎
之後叫我嘟多次，有返會員積分
再喺收銀機俾返$54 cash我
前後搞咗成5分鐘
佢仲要talkie同返廚房講其實係得一個餐先真

好心啦而家咩年代....
八達通卡number晨早登記咗架啦
使唔使吓吓用口問
正常一嘟就顯示到係會員啦

大快活真係俾狗食
份量又少又貴
有幾次直頭食到有異物喺野食入面

啱啱前兩日食肉醬意粉
有舊膠喺入面
好彩平時慣咗狂先吞
唔係實損埋喉嚨食道

每次去cafe de carol之前都要燙靚套踢死兔

問返佢：咁你唔一早問？

奴性重

就係唔明點解唔一開始就問, 搞到好似唔想人用咁

早餐 ok

但晚市真係唔撚掂, 幾年前食薯仔炆雞之類, 舊薯仔夠膽死係白烚定, 有人叫臨上碟先放落去

講起薯仔把幾火

你啱，全部分開整嘅
係鬼同雞一齊炆

仲要十次有九次都係生嘅，根本烚唔熟
食完就肚痛

焗豬凍奶茶拎走唔該
焗豬...熱奶茶..
凍奶茶
哦,焗豬凍奶茶,係到食定拎走
拎走
係咪會員?
係
啪卡先
焗豬...ER..飲咩話?
凍奶茶呀
好,焗豬凍奶茶,45蚊丫多謝

之後張單打左堂食